做緊咩？食緊咩？

大家分享吓

你準備叫我做老豆啦